{
  "File conversion and processing platform supporting 200+ formats": "支持200+格式的文件转换和处理平台",
  "Region": "地区",
  "CloudConvert processing region": "云转换处理区域",
  "Auto (Nearest)": "自动(无)",
  "EU Central (Germany)": "欧盟中欧(德国)",
  "US East (Virginia)": "美国东(弗吉尼亚)",
  "Connect your CloudConvert account using OAuth2": "使用 OAuth2 连接您的 CloudConvert账户",
  "Convert File": "转换文件",
  "Capture Website": "抓取网站",
  "Merge Files to PDF": "合并文件到 PDF",
  "Download a File": "下载文件",
  "Archive File": "归档文件",
  "Optimize File": "优化文件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a basic file conversion task for a single file with desired output format": "为需要输出格式的单个文件创建基本文件转换任务",
  "Capture webpage as PDF, screenshot PNG, or JPG from a URL": "以PDF、屏幕截图PNG或 JPG 从 URL 抓取网页",
  "Combine multiple documents/images into a single PDF": "将多个文档/图像合并为单个PDF",
  "Downloads output from a completed task": "已完成任务的下载输出",
  "Creates a ZIP, RAR, 7Z, TAR, TAR.GZ or TAR.BZ2 archive": "创建ZIP, RAR, 7Z, TAR, TAR, TAR, GZ 或 TAR.BZ2 存档",
  "Creates a task to optimize and compress a file": "创建一个优化和压缩文件的任务",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Import Method": "导入方法",
  "File": "文件",
  "File URL": "文件 URL",
  "Stored File ID": "存储的文件ID",
  "Input Format": "Input Format",
  "Output Format": "输出格式",
  "Output Filename": "输出文件名",
  "Engine": "引擎",
  "Engine Version": "引擎版本",
  "Timeout (seconds)": "超时(秒)",
  "Wait for Completion": "等待完成",
  "Store File": "存储文件",
  "Website URL": "网站 URL",
  "Pages": "页 次",
  "Zoom Level": "缩放级别",
  "Page Width (cm)": "页面宽度 (cm)",
  "Page Height (cm)": "页面高度(cm)",
  "Page Format": "页面格式",
  "Page Orientation": "页面方向",
  "Top Margin (mm)": "顶部边距 (mm)",
  "Bottom Margin (mm)": "底边距 (mm)",
  "Left Margin (mm)": "左边距(mm)",
  "Right Margin (mm)": "右边距 (mm)",
  "Print Background": "打印背景",
  "Display Header/Footer": "显示页眉/页脚",
  "Header Template": "页眉模板",
  "Footer Template": "页脚模板",
  "Wait Until": "等待至",
  "Wait for Element": "等待元素",
  "Wait Time (ms)": "等待时间 (ms)",
  "CSS Media Type": "CSS 媒体类型",
  "Files to Merge": "要合并的文件",
  "Task ID": "Task ID",
  "Include Additional Data": "包含其他数据",
  "Files to Archive": "归档文件",
  "Archive Format": "归档格式",
  "Archive Filename": "存档文件名",
  "Optimization Profile": "优化配置文件",
  "Flatten Signatures": "平整签名",
  "Color Space": "色彩空间",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "How to import the file for conversion": "如何导入要转换的文件",
  "File to upload and convert (select from your device)": "要上传和转换的文件 (从您的设备中选择)",
  "URL of the file to convert": "要转换的文件的 URL",
  "ID of a previously stored file in Activepieces to convert": "要转换的 Actives 中先前存储的文件的 ID",
  "The format of the input file. Leave as \"Auto-detect\" to let CloudConvert detect automatically": "输入文件的格式。留空为“自动检测”让云转换自动检测",
  "The target format to convert to": "要转换为的目标格式",
  "Choose a filename (including extension) for the output file": "选择输出文件的文件名 (包括扩展名)",
  "Use a specific engine for the conversion": "使用特定引擎进行转换",
  "Use a specific engine version for the conversion": "使用特定的引擎版本进行转换",
  "Timeout in seconds after which the task will be cancelled": "任务被取消的超时时间（秒）",
  "Wait for the conversion to complete before returning": "在返回之前等待转换完成",
  "Download and store the converted file in Activepieces": "下载并将转换后的文件存储为 Activescs",
  "The URL of the website to capture": "要抓取的网站的 URL",
  "Page range (e.g. 1-3) or comma separated list (e.g. 1,2,3) of pages": "页面范围 (例如1-3) 或逗号分隔的页面列表 (例如, 1,2,3)",
  "Zoom level to display the website. Defaults to 1": "缩放级别以显示网站。默认值为 1",
  "Page width in cm": "页面宽度（厘米）",
  "Page height in cm": "以厘米为单位的页面高度",
  "Paper format type when printing a PDF. Overrides page_width and page_height": "打印PDF时的纸张格式。覆盖页面宽度和页面高度",
  "Page orientation for PDF output": "PDF 输出的页面方向",
  "Page top margin in mm": "以毫米为单位的顶部边距",
  "Page bottom margin in mm": "以mm为单位的页底边距",
  "Page left margin in mm": "页面左侧边距以mm",
  "Page right margin in mm": "以毫米为单位向右页边距",
  "Render the background of websites": "渲染网站背景",
  "Create a header and a footer with the URL and page numbers": "创建一个带有URL和页码的页眉和页脚",
  "HTML template for the print header with classes: date, title, url, pageNumber, totalPages": "打印页眉的 HTML 模板，类为：日期、标题、URL、页码、总计页面",
  "HTML template for the print footer with classes: date, title, url, pageNumber, totalPages": "打印页脚的HTML模板，类为：日期、标题、URL、页码、总计页面",
  "When to consider navigation finished": "何时考虑导航完成",
  "CSS selector for element to wait for (e.g. \"body\" or \"#element\")": "要等待元素的 CSS 选择器 (例如\"body\" 或 \"#element\")",
  "Additional time in ms to wait after the page load": "在页面加载后以毫秒为单位等待的额外时间",
  "Changes the CSS media type of the page": "更改页面的 CSS 媒体类型",
  "Timeout in seconds after the task will be cancelled": "取消任务后的超时时间（秒）",
  "Wait for the capture to complete before returning": "等待捕获完成后返回",
  "Download and store the captured file in Activepieces": "下载并在 Actives 中存储抓取的文件",
  "How to import the files for merging": "如何导入要合并的文件",
  "List of files to merge into a single PDF": "要合并到单个PDF文件的文件列表",
  "Wait for the merge to complete before returning": "等待合并完成后返回",
  "Download and store the merged PDF in Activepieces": "下载并在活动中存储合并的 PDF",
  "ID of the CloudConvert task to retrieve": "要检索的 CloudConvert任务的 ID",
  "Additional data to include in the response": "需要列入答复的其他数据",
  "Download and store the output files in Activepieces": "下载并将输出文件存储为 Activescs",
  "How to import the files for archiving": "如何导入归档文件",
  "List of files to include in the archive": "要包含在归档中的文件列表",
  "The archive format to create": "要创建的归档格式",
  "Choose a filename (including extension) for the archive file": "选择归档文件名(包括扩展名)",
  "Use a specific engine for the archiving": "使用特定引擎进行存档",
  "Use a specific engine version for the archiving": "使用特定的引擎版本进行存档",
  "Wait for the archive creation to complete before returning": "等待归档创建完成后返回",
  "Download and store the created archive in Activepieces": "下载并在 Actives 中存储已创建的存档",
  "How to import the file for optimization": "如何导入文件进行优化",
  "File to upload and optimize (PDF, PNG, JPG)": "要上传和优化的文件 (PDF, PNG, JPG)",
  "URL of the file to optimize": "要优化的文件的 URL",
  "ID of a previously stored file in Activepieces to optimize": "先前存储在 Actives 中的文件ID以优化",
  "The current format of the file. If not set, the extension of the input file is used": "当前文件格式。如果未设置，则使用输入文件的扩展名",
  "Optimization profile for specific target needs": "针对特定目标需要的优化配置文件",
  "Flatten visible signatures and keep them as non-editable graphics": "平整可见的签名并将其作为不可编辑的图形",
  "Color space of raster images": "光栅图像的颜色空间",
  "Use a specific engine for the optimization": "使用特定引擎进行优化",
  "Use a specific engine version for the optimization": "使用特定的引擎版本进行优化",
  "Wait for the optimization to complete before returning": "在返回之前等待优化完成",
  "Download and store the optimized file in Activepieces": "下载并在 Actives 中存储优化的文件",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "File Upload": "文件上传",
  "Auto-detect": "自动检测",
  "PDF": "PDF",
  "DOCX": "DOCX",
  "DOC": "DOC",
  "TXT": "TXT",
  "JPG": "JPG",
  "PNG": "PNG",
  "HTML": "HTML",
  "Other": "其他",
  "Letter": "信",
  "Legal": "法律",
  "Tabloid": "Tabloid",
  "Ledger": "账单",
  "A0": "A0",
  "A1": "A1",
  "A2": "A2",
  "A3": "A3",
  "A4": "A4",
  "A5": "A5",
  "A6": "A6",
  "Portrait": "头像",
  "Landscape": "横屏模式",
  "Load Event": "加载事件",
  "DOMContentLoaded": "DOMContentLoaded",
  "Network Idle (0 connections)": "网络空闲(0个连接)",
  "Network Idle (2 connections)": "网络空闲(2 连接)",
  "Print": "打印",
  "Screen": "屏幕",
  "Chrome (Default)": "Chrome (默认)",
  "wkhtmltopdf": "wkhtmltopdf",
  "3-Heights (Default)": "3-高度(默认)",
  "PDFTron": "PDFTron",
  "MuPDF": "MuPDF",
  "Poppler": "波普勒文",
  "LibreOffice": "LibreOffice",
  "ZIP": "邮编",
  "RAR": "RAR",
  "7Z": "7Z",
  "TAR": "天线",
  "TAR.GZ": "塔罗格州",
  "TAR.BZ2": "泰勒BZ2",
  "7-Zip": "7 Zip",
  "Archive Tool (Default)": "归档工具 (默认)",
  "Web - Remove redundant data for the web": "Web - 移除网络冗余数据",
  "Print - Optimized for printing": "打印 - 优化打印",
  "Archive - Optimized for archiving purposes": "存档 - 为存档而优化",
  "MRC - Optimized for scanned images": "MRC - 优化扫描图像",
  "Max - Maximal size reduction": "最大 - 最大减小大小",
  "Unchanged": "未更改",
  "RGB": "RGB",
  "CMYK": "CMYK",
  "Grayscale": "Grayscale",
  "3-Heights": "3-高度",
  "PDF Tools": "PDF 工具",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Job Event": "新作业事件",
  "Job Finished": "作业完成",
  "Job Failed": "作业失败",
  "Triggers when a new job has been created": "创建新任务时触发",
  "Triggers when a CloudConvert job has been completed": "CloudConvert任务完成时触发",
  "Triggers when a CloudConvert job has failed": "CloudConvert任务失败时触发"
}